我係名古屋飛緊番香港8pm到 如期抵港

我坐 CX539 8pm 抵港
成機幾百個旅客 delay40mins 但機長話加快航程如期到達
仲係大把機飛緊去香港，popo撚夠膽係機場開拖？ 係冇可能架！

散水撚收皮啦

機場Group有大量散水撚，要睇機場資訊就睇機場Channel(呂麗乳搖巴）。謹記：
- 好多手足從各方入緊機場（巴士/東涌冒雨行）
- 機場運作正常，有好多旅客
- 人越多就越安全
- 散防散水撚（記唔記得上次佔機場發生過咩？就係乜事都無！但散水嘅風卻係所有運動之中最高）
- 諗下琴晚各區發生過乜？點可以走得落？
- 機場比起市區更安全，因為有旅客同埋國際形象要顧

萬事小人，好多手足入緊嚟，到時見❤️

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

和理非仲係機場出面 使唔使接你機

大阪返緊嚟 一早同屋企人買左機票去 推都推唔到 好對唔住 求下你地 唔好俾我返去

入機場塞，離開機場順係冇用架。要塞到旅客走唔到，滯留機場先有用

機場咁多暴徒我好驚
求巴打接機

Same here
好機會呀，比屋企人親臨現場睇下popo真面目

利申：屋企極藍，希望popo震撼教育